有無巴絲係觀塘海濱？

好多人